發生咩事

阿媽無啦啦整咗兜乳酪 但係加咗炸銀魚上去 話係脆脆地嗰啲....

阿媽話我大驚小怪

自己果一碗就加果仁（因為佢唔食魚）
之後佢話我鍾意食魚所以就加埋炸魚仔😂